msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "enable"
msgstr "启用/开关"

msgid "http port"
msgstr "http 端口"

msgid "https port"
msgstr "https 端口"

msgid "Ports that need to redirect http traffic(No more than 6)"
msgstr "需要代理的http端口(数量不超过6个)"

msgid "Ports that need to redirect https traffic(No more than 7)"
msgstr "需要代理的http端口(数量不超过7个)"

msgid "enable ipv6 address return"
msgstr "启用ipv6地址返回"

msgid "dns cache size"
msgstr "dns缓存大小"

msgid "remote udp dns server"
msgstr "dns服务器"

msgid "examples: 223.5.5.5:53 or 127.0.0.1:1053"
msgstr "例如: 223.5.5.5:53 or 127.0.0.1:1053"

msgid "bogus NX domain results"
msgstr "虚假地址返回"

msgid "Filter out contaminated return IP addresses. examples: 127.0.0.1/8 or 1.2.3.4"
msgstr "过滤掉有污染的返回ip地址。例如: 127.0.0.1/8 or 1.2.3.4"

msgid "Black Domain List"
msgstr "域名黑名单"

msgid "Proxy Server Forward List"
msgstr "代理服务器转发列表"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Proxy Type"
msgstr "代理协议类型"

msgid "direct"
msgstr "直连"

msgid "IP"
msgstr "IP地址"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

msgid "User"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "DnsResolve"
msgstr "本地DNS解析"

msgid "Whether to perform local DNS resolution, it is only recommended that direct connection and SOCKS4 line be set to true."
msgstr "是否执行本地dns解析,只建议直连、socks4 线路设置为 true 。"

msgid "Sleep"
msgstr "等待时间"

msgid "Time to wait before using this line (in milliseconds)"
msgstr "使用本线路前等待的时间(单位毫秒)"

msgid "CorrectDelay"
msgstr "修正延迟"

msgid "The non-SS protocol does not need to be set. The SS protocol is recommended to be set to 50-100"
msgstr "非 ss 协议不用设置，ss 协议建议设置为50-100"

msgid "WhiteList"
msgstr "域名白名单"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

